木耳vs 偷拍毒撚

木耳
偷拍

木耳其實幾靚仔
偷拍嗰個就算啦 成個怨婦咁

朕

用另外張相公平啲喎

大家幫幫手

兩個都係:

your face your fate

其實木耳係變態毒撚

其實發生咩事？有冇懶人包？